一套無限之戰引咗好多痴線佬出嚟發癲

好多人根本唔係認真睇戲
唔知/未知嘅事就自己瘋狂FF
真係懷疑好多係跟風睇 完全冇睇過以MCU呢10年啲戲

樓主好勁，識曬 MCU 嘅劇情

冇講過識曬 但唔會自己FF啲設定囉

第一隻痴線佬

究竟邊個先係痴線佬

[black]利申：旁觀者清[/black]

細蚊仔睇到上腦